政府撥五百幾億俾創科局有撚用？

如題

比自己人